將大陸/香港高官D 親屬 國藉貼上民主牆. 暴唔暴力?有冇違法?

咁班大陸學生會有咩反應

事實既陳述 有咩問題

如果旁邊係港獨標語. 究竟佢地會選擇性失明定繼續屌英國走狗. 咁會屌埋班官D 親屬喎.. 真係好難揀

NDS 見到會點

呢D 叫唔叫國民教育. 先從現任領導人既族譜開始認識

勵志故事
班人黎香港讀書無非都係當跳板出國

佢地會用貼第二d野cum住

加泰隆尼亞香港人支持獨立

能不回來的，就不回來了手，臭港也是中國

算係通識一部分

貼左先講啦

白痴打手得把口吹

有冇人有勾結外國勢力整合 圖